收二手htmi mon

留tg同價錢跟進thx